<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
к лабораторной работе №3 <br />
по дисциплине "Современные технологии разработки <br />
программного обеспечения" <br />
Разработка простого DevOpsприложения
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студенты группы ИУ6-23м Дзансолов Георгий Олегович, Наривная Анна Вячеславовна.

## Описание задания

Задача № 25: "Музыкальный фестиваль".

Вариант задания № 4: Каждый раз фестиваль тяжёлого рока длится несколько дней. В день выступают 2-4 группы. Организатор фестиваля хочет получить отчёт о том какие группы выступали в день, когда было продано больше всего пива, чтобы пригласить эти группы в следующий раз.

## Адрес проекта

Проект хранится в удаленном репозитории по адресу: [https://bmstu.codes/msdtm/iu6-21/IU6-23M-GODzansolov-AVNarivnaya/l3/](https://bmstu.codes/msdtm/iu6-21/IU6-23M-GODzansolov-AVNarivnaya/l3/).

_Проект хранится в удаленном репозитории по адресу:_ https://gitlab.com/rutmin/l3

## Диаграммы классов

Диаграммы классов создаются автоматически при обновлении ветки `master` в удаленном репозитории GitLab и выкладываются в страницы проекта по адресу: [https://msdtm.pages.bmstu.codes/iu6-21/IU6-23M-GODzansolov-AVNarivnaya/l3/](https://msdtm.pages.bmstu.codes/iu6-21/IU6-23M-GODzansolov-AVNarivnaya/l3/).

## Диаграмма результатов мониторинга

Диаграмма результатов мониторинга: 
![Диаграмма результатов мониторинга](doc/plot.png)

## Выводы

В ходе выполнения лабораторной работы были получены навыки обеспечения мониторинга работы приложения в рамках одного микросервиса, выполненного с разделением слоёв. Был произведен рефакторинг кода, полученного в ходе выполнения лабораторной работы №2, с целью иммитации работы микросервиса. Реализован процесс журналирования и вывод информации о результатах мониторинг в виде графика. 
